(-正視聽-)示威更加要持續，人權法，要到執行個下先係真正回甘

唔好俾佢停

一日未有人比人權法祭旗，一日都嚇唔到人

要有人喊哂口先係成果

定啲黎

星期日早上投票，之後周街行

執行，真係唔知等到幾時，
依家連生效都有排等